{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019719",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.bluer.co.kr/restaurants/30202",
        "collectedDate": "2023-10-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "동남방앗간"
    },
    "text": "東南精米所\n住所 : ソウル特別市麻浦区延南洞228-59\n基本説明:昔、精米所だった看板をそのまま使った古い看板やアンティーク家具など、延南洞特有の趣を満喫できるワインバー。 ワインの特徴がよく説明されたメニューが用意されており、それに合う多様な組み合わせのおつまみもよく揃えている。 ショーケースにあるチーズとシャキテリを組み合わせて直接プレートを構成することもできる。\nメニュー:精米所プレート(3万6千ウォン)、サラミプレート(3万2千ウォン)、チーズプレート(2万7千ウォン)、イベリコハモンプレート(4万ウォン)、ブラタ&プロシュート(2万8千ウォン)、ゴートチーズ&旬の果物(2万4千ウォン)、生アンドレ(2万7千ウォン)\n価格 : 2~5万ウォン\n駐車:不可\nアクセス:弘大入口駅の3番出口から直進。 延南交番の向かい側の路地に入ってまっすぐ行くと右側\n営業時間:17:00~01:00(翌日)\n特徴:恋人と一緒に行くと良い、お酒を飲むのに良い、夜明けまで営業する、年中無休、夕方のみ営業する、インテリア - レトロ風",
    "QA": [
        {
            "question": "このワインバーの住所はどこですか？",
            "answer": "ソウル特別市麻浦区延南洞228-59です。"
        },
        {
            "question": "このワインバーの特徴は何ですか？",
            "answer": "古い看板やアンティーク家具があるため、延南洞特有の趣を満喫できます。ワインの特徴がよく説明されたメニューと多様な組み合わせのおつまみも魅力です。"
        },
        {
            "question": "このワインバーのメニューにはどんなものがありますか？",
            "answer": "精米所プレート、サラミプレート、チーズプレート、イベリコハモンプレート、ブラタ＆プロシュート、ゴートチーズ＆旬の果物、生アンドレなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このワインバーの価格帯はどのくらいですか？",
            "answer": "2万ウォンから5万ウォンまでです。"
        },
        {
            "question": "このワインバーに駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。"
        },
        {
            "question": "このワインバーへのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "弘大入口駅の3番出口から直進し、延南交番の向かい側の路地に入ってまっすぐ行くと右側にあります。"
        },
        {
            "question": "このワインバーの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "17:00から翌日の01:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "このワインバーはどんな特徴がありますか？",
            "answer": "恋人と一緒に行くのに良い雰囲気があり、お酒を飲むのにも適しています。また、夜明けまで営業しているため、遅くまで楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "このワインバーは年中無休ですか？",
            "answer": "はい、年中無休です。"
        },
        {
            "question": "このワインバーは何時から営業していますか？",
            "answer": "夕方の17時から営業しています。"
        },
        {
            "question": "このワインバーのインテリアはどんな感じですか？",
            "answer": "レトロ風のインテリアで、昔の精米所の看板やアンティーク家具が使われています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 342,
        "QA": 461
    }
}